是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。

咁夜未走呀羊B

我有番茄傻仔湯，你飲唔飲呀

牙啤 牛一都ot

又ot 不過好好餸

想嘔...